[HA] 有冇人去旺角報入境處捉哂班大媽?

有冇人去旺角報入境處捉哂班大媽?
屌佢老母咩
市中心咁明顯冇working visa做公開表演活動都唔撚捉